Princess Connect Re:Dive! [117] 動畫二期！

課金性價比參考:

日版公式web

Twitter

Radio

蘭德索爾圖書館(中文實用網站)***

APP STORE

GOOGLE PLAY

VPN攻略(日版only 台版無視就得)
openvpn+vpn gate
用法:
1 安裝openvpn
2 上
搵server，下載openvpn配罝文件(有tcp同udp 2種，建議用udp比較快)
3 開openvpn apps，import返你下載既ovpn file就用得
當然app store / play store上有其他一鍵vpn既apps，不過大多數都係超慢同斷線斷到仆街，所以識揀一定係揀vpngate

台版
APP STORE

GOOGLE PLAY

警惕世人

Q&A

Q: 自己首抽好定淘仔買AC好?
A: 想長玩就一定係買AC，不論係公會戰定PVP，有幾隻限係必需，但呢度都有唔少巴打係唔買咁玩，但預左會辛苦小小

Q: 新手台服應該去美食/真步/破曉/甜心？
A: 甜心>>>破曉>>>真步>>>>>>>>>>>>>>>>>美食

Q: 新手應該打活動定衝rank?
A: 未到50lv 一定唔可以入活動任何一關 否則果期活動都唔會跌金裝

Q: 係唔係d 角色愈升高星就愈勁?
A: 廢話!當然係,但有d角色打公會戰果陣,因為高星,所以防係高左,扣血少d慢d,出UB 既次數會反而少左,所以大部份輔助角都唔使升5星

卡3星唔好升星系列:
優衣(新年)
靜流(情人節)
凱留(新年)
泳裝咲戀

Q: 咁新手一開始要做咩?
A: 選一坦一補三輸出主力咁升，之後打主線，升到50lv如果有活動就入去活動升lv加打金裝，之後就係不停咁打主線，唔夠打就升角色RANK

Q: 點解我入唔到驚?
A: 因為要用VPN(日版only)

Q:我到底打緊機定睇緊動畫？
A:問嚟做乜吖，Why not both

Q: 唔夠mana升技/升裝?
A: 用石換啦，1日10石就必換，有多就換到60石1pack先停

Q: $有咩用?
A: 買公會小屋傢私,，優先升級會出道具嗰幾件

Q:係咪得3星勁？
A:唔係，有好多二星都勁，例如宮子(布丁)/空花(抖M)/深月(抖S) (下面有圖)

Q:係咪要抽先拎到角色？
A:只要有恆心，儲夠角色碎片都可以有

Q:咩係角色碎片？
A:打hard/用地下城coin/抽重覆角拎嘅女神碎片去換嘅一樣道具

Q: 點升角色星數?見3星再上有五星但抽唔到
A: 能力開花，角色碎片儲夠就升到星數

Q:升3星係咪必要？
A:可以咁講，其一會有新圖，其二升到3星先開到絆lv上限，而你角色每升一個絆level 就會有新角色故事，睇完角色能力會上升同有石拎

Q:有幾多種角色？
A:基本上為坦/中鋒/後防/魔法師/補師

首抽／買AC推薦 (排名分先後)

封面推薦
台服
泳裝飯團

新年優衣

情人姐姐

水著爆弓

水著老師

LM

lm

收島風日伏2.5周年有saber 係咪

1v1先勁 日和初音轟落去就完場

應該充邊隻

露娜/優妮,初音,泳媽,酒鬼,日和
兩隻都充到 初音快少少

好 試下先
話說台服係咪唔重置pvp嫁啦

BTW隻泳黑擺明就係等出專咁款

2.5周年啲料好似幾豐富

等咗1個月啦

我仲未挖希望唔好無左啦

女帝咁快第2個skin

jcgame?

diu 比人fake了

張超重未換

樓豬4po霸

姆咪幾時先有衫換

米尾拉= =

水著saber 好能色情
寧願sonet爸爸早一個月出
唔能要cgss了==

u sonet隻9= =

Sonet 出cgss 我就反so了

55

汪汪汪

典牙

得13萬石 之後又無得人體鍊成 可以準備躝了

快啲躝==

話曬都是會友 洗5洗甘絕

最後cgss同re0復刻都冇

我少過你 準備躝

最終幻想

大佬挽留

我小朋友

唔洗扮嘢

快d 8 月尾

衰貓貓幾時有公主form

啊啊啊啊啊又要打J快啲踩我

台服唔派多d石點頂

屌你老母泳裝純哥

泳裝雪哥呢

多謝啲護主台仔

喺你張床度=,=

台版二周年下半Part抽咩

降星功能救世界 救返我隻四星黑貓

要升5星先有得降

咁降rank去咗邊
因為星數要課金
rank唔洗
所以唔整俾你

要換碎片lu

62lv金框 可以有兩隻6星

檢舉下期可以對六合彩

有無巴打用Surfshark vpn連日服? 近排手機vpn個連線速度勁撚慢, 但我未連vpn之前網速係正常 做過speed test 就咁Wi Fi連都有400幾MB, 但一連vpn 就得返1MB 有無人有呢個問題?

淨係見到個名已經知咩事

直接送佢中

連日服我用新加坡server正常

開降rank前排會癲

WFC

降rank呢隻game少左好多戰術考慮 少左好多樂趣

有得降rank先多戰術考慮喎ching

依家係少咗戰術之餘仲要唔user friendly

我既意思係降rank會令係game易玩好多
唔洗太認真諗功略同投資角色

想問依家黑貓係咪升到r14 就得

真步服150 -1
有冇巴打想john？

唔想要咁多戰術考慮呀

支那人仲有冇得玩
維尼又話要節約糧食
但係飯團次次都暴飲暴食會教壞支那人

最受益係新黑 其次係泳媽

各位大神

好耐以前既美食玩家，唔知回唔回到坑

主線應該升邊幾隻，開始卡關

冇似似花一律建議重生

得隻泳裝佩可係限定,重玩算啦

連登多人玩咩ser? 有無人玩新ser

好

如果要升 升邊幾隻？

KMR 講過唔會做降RANK

――逆に星を下げたい、装備RANKを下げたいという声もありますが、その点についてはいかがでしょうか？

キャラクターの星を一時的に下げる制限機能はつけたいと思っています。諸々のバランスを考え、星4以上まで育てたキャラクターを星3まで下げられるようにする方向で検討しています。

装備RANKを下げる機能は今のところ予定していません。装備は違う方法でどうにかならないか考えています。星とRANKの両方を自由に設定できるとバランスを調整しきれない恐れもありますので。

玩緊
但係好多支那人

其實都無咩所謂啦 咩ser都有人玩 但新ser呢排多野送d

FYI

唔通佢覺得依家卡rank就好平衡

Thanks

1,2服前排會少d 而家新入競技場3個服應該都多支那人
其實唔介意我覺得玩日服都唔錯 就快又送170連

是

有冇人入個小遊戲就出錯誤代碼3900

Same 唔講唔記得仲未玩

IOS same
尋日巴哈好似已經有人講

又要等佢整

垃圾驚

sonet baba一定係想花式派石

系

返去做騎空士了

所以大佬幾時教禾玩==
我7X lv 新手==

UPDATE完打PVP LAG到仆街

由拳套裝r9開始我就知kmr用條撚嚟平衡

我冇玩= =

用心做GBF
用賓周做PCRD

夠資源升曬咁多個角色先算

=,=

出泳月 泳真
媽媽呢

仲捉你5到= =

泳媽咪出咗

公主可可我講 sorry

就算出新池都係出真腸先啦大大個牧場喺到

仲嫌依家唔夠癲仲想降rank 試死啲人
Btw 新黑 聖千 新優個堆最大贏家

可以降rank當你由r11試到r17再夾3-5星

拉到番r3學少兩招技都似呀

每個RK 6件裝都要試

你仲未比人bam 連狗典做嘢

你條funson狗都要ban

啲錢同裝點計降rank返返啲錢?應該無咁佛心

プリコネは天井くらい過ぎて、銀行口座ブレイクされて休止してましたが、2.5周年で復活しますので動画待っててください。

仲以為阿波蘿退左坑

星期一開r17

N3可以刷34正

sonet爸爸

泳狼洗唔洗抽

要,但如果你依家唔夠石可以等下次出專果次復刻

會打戰隊可以抽 石好唔夠就skip等公可好過

想抽
唔信今次又井

想問下台日服2.5週年係咪唔同步?

復刻雙up得0.35
唔井到預要200抽左右先中

暫時最好成績, 仲未畢到業

0.35%,預井好d

希望2.5周年有新合作跟住台版同步出就真係正CGSS WFC

坐咗幾耐

48lv都打到pvp第一啦 台服有咩咁出奇

直播都完咗

62LV打唔到6星解放吧

支那外掛狗有咩咁出奇

依排競技場搞咩 日日比一個人打贏
一跌就跌左50-70名
競技場唔係最多打高你20名咋咩？
有無人都好似我咁

[攻略] 競技場無線鎖人電梯之術，復活

咁做都幾仆街
辛辛苦苦打左2-3場先升多50名
一野比人打返落去

唔怪得搵立花理香去玩
btw下面留言話比佢老公一年打既全疊打仲多

二周年下半part有冇免費10連

正常無

呢隻男角色係咪尾刀狗
定邊個

最低起碼80幾lv先過到，支那人最唔可信檢舉定就岩

主線個d通關隊伍有啲真係好有可疑應該都係同一班支那人

==

下個月先出江戶專

mini game修好入得

聯動送10連抽未

好事嚟
我呢兩個月加倍狂reset到依加有6百幾碎都係咁話

我本身差100碎先滿到江忍專,佢推遲一個月我月尾H3打多啲慳返母豬石

聽日日服係咪出泳saber

隻安依家4星+117碎
升就4星+110專+27碎
但係5星就有排未升到

4星滿專用住先

luna塔400/400ex易打到

呢隻game既pve真係無左難度

破曉之星3人組輕鬆穿

又開 專武上限 ，瑪那 公主心碎片 又大出血

泳裝黑騎常駐角嚟

極多支那外掛 禁入去睇replay 係輸既

免費抽唔中就算
十幾日應該仲會有多個pool 掛

好似話日版8月出晶

下個pool應該就係晶

晶月尾應該31號

新手想問下 第一次打露娜之塔 有得掃蕩 係咪直接掃蕩過就OK

掃蕩禁唔到嘅又係要手動打上去

係唔係掃到齊頭關要手動??

我391打上去係禁唔到

又唔睇公告話明最多掃到299層

柒咗

慣了

女帝推圖要拍邊隻?點解我個隻成日都好似唔係好坦到咁...

阿婆推圖唔係坦吧

留意番唔係隻隻前衛都係坦 唔知你有咩角色
如果冇抽角 可以用空花/布丁頂住先 然後再加隻補師

我諗佢係講企二三位都死

阿婆行到路就唔好要求咁多

我次次推圖都係借人哋隻女帝
勁到痴線
好想要一隻
之前見到啲台仔話姆咪同女帝有一隻就夠
玩落去兩隻Game嚟

今日先知近排辭左識既同事去左Cygames,搞到我都想去,諗緊去唔去好

喺香港做?

日本

問下你個fd有無員工優惠

但加班多到仆街,起碼80個鍾

有其他補貼既(有小朋友每月比1400HKD,住既3000HKD等等
,課金就無

隻王唔知點解係企最前，幫d卒食哂d傷害

做壞晒

80個鐘就算返每個星期返六日
每日都要返13、14個鐘

有冇ex 450階教學 係咁比佢屌打

LV?

150

破曉之星加泳媽加多隻物角

加坦

450日ser黎
唔好亂咁黎

人地日ser,台版今日淨係開到400

仲以為台服係450添
日服都係今日開？

冇為意層數
台服剛剛開以為佢問台

破曉之星d 6星真係好勁

姆咪把專武 傷害世一

幾時出

中間唔小心死咗日和同新可

最尾用鳩隊都過迴廊

姆咪 怜 日和 公主媽 酒鬼

送埋100粒珠

入珠

仆街襟撚左個免10

聽日再抽囉

小次郎冇了冇了

點解日和俾初音ub完1秒都未過就郁得返放到UB?

有無片望下

今日寶珠重置曬先得嗰30粒，佢真係有50%既跌落率？

佢3倍係平時1粒變3粒
唔係掉落率3倍

次次寶珠關都好非洲

日服開vpn入到game, vpn就自己斷
點搞

成個寶珠活動打咗成300粒

用邊隻VPN

冇姆咪

打左咁多日都係1好跌過2
起碼1出左幾次15粒

平均9粒一場

新入坑留名

nord

你係咪輸ok多lv?
異常狀態命中率 = 技能等級/目標等級
唔係同lv都有機會miss

似係你唔好彩兩下暈都miss咗日和

Level is a bitch

我仲用到 換下d number試下

幾時開探索10

差10lv 咩原來魔攻都會miss㗎咩

傷害唔會 異常狀態會
對呢棵閪花有印象嘅都會知食到傷都可以暈唔中

第一日＋37

有償10抽 last見到沙灘背景以為中saber啦 點知魔法baba

新武器紅裝,要用紫裝合上去

一課金4彩

唔係限定就每日10抽算了

早知打多幾次博命中

0x3=0
係咁0粒
個野壞咗

點解ヒヨリ同レイ變完公主都要比人屌打

2.5週年出隻晶
仲有公主怜 日和
咁多fes角點抽

仲有7冠第7條友

R18紅框

敵方陣營仲似男主

繼續推，真步服150-1

啲裝嘅能力有冇大幅提升

阿邊個原來係七冠

就黎破產
其實3倍探索既時候用5K石黎買mana抵唔抵?

冇乜吸引力

全部武器 咪高攻啲咁囉

仲以為會係第二章d新角色

係

咁狼 我都係買20次算

仲以為紅色會加啲特別能力

我大你10次

唔係愈後啲野愈多嫁咩
一次過買定以後唔洗煩?

想留石抽野多D

除甲黑saber抽爆

btw對面軍團戰力有d誇張 公主模式都冇撚用既

今日先重置完大師商店有咁缺瑪那咩

有免費等歪算

出完母豬ver未再出新mode

真.母豬ver

我未滿LV

oh.. 快啲升滿 每個月多2500萬mana同300經水

有排157之後仲要沒得課500體

紅框屎左咁
好似error

拆包無cgss

積極緊

sonet baba都唔信? 是咪又想啪啪啪啪

紅裝都冇TP真係屎

終於趕到上滿lv

Yes

將d體all in 活動 刷1-10

好似7月有次更新拆到有

冇講準備幾耐

比我破咗係咁

一直在關注事件

純哥

見到泳狼咁大泳又想抽

大波

日服兩次復刻都抽唔到
加埋都百幾抽

啲石無喇 啲石無喇

115lv終於推曬圖

得幾萬石

唔想要公主可？

等多個月一次過抽埋公主UE

可以等埋晶先抽

公主可同UE近D?

等埋公主黑貓先抽

見到有人話 2.5週年 比隔壁 5週年強大多

想問吓有冇人知咩嘢事？

原先係 但fgo公佈左pool2泳裝反cup

姐係有人拎公主2.5週年同fgo5週年比較？
一開始係公主比較佛心 後嚟 fgo 比公主好 咁樣？

其實fgo係咁,你當佢係一個meme就得
fgo出咩福利都好都係要笑柒佢

一個有保底一個沒保底

5週年點都係屎
玩得飛狗有新卡抽就得

即係呢d meme

其實fgo都送左差唔多100抽 繼續笑佢冇保底冇超得好過

唔該哂上面嘅巴打解答
因為冇玩fgo又見人拎公主2.5週年比較，所以8卦上嚟問吓

抽數黎講,如果係緊貼最新進度既玩家,我計過都有送120抽左右
btw唔會有天井啦,佢個設定咁著重同從者既緣,即係你同佢有緣先會抽到,唔會比你本多終勝

我同術呆有緣所以寶5咗

拿 公道啲講
fgo雖然冇保底又難抽 但入面既野有9成都唔係必須
其他game包括公連 人權一隻接一隻出個唔停 抽唔到就唔使玩咁濟

隔離5周年 有呀比唔係仲要反呀

loli不了,我抽晒3隻人妻就收工

大家都係垃圾
鬥乜鳩

2.5周年懶人包

台服係咪唔會出偶像大師

雖然個周年係柒 不過都唔好老屈葉狗送4抽咁少

仲有冇類似圖可以set做封面

信sonet

有無手足同我一樣係唔想要CGSS

me

有 出咗就要抽 石得一井都無

一井都無都抽?真愛?

以前有玩過下 同埋卯月好似有啲上場機會

唔好出
日服抽完唔想再抽

唔想要唔抽咪得

冇話好想要cgss 但更加唔想周年係松鼠

草

咁大奶就知跑唔贏

ue大翅膀呢

好pk過左兩年先盜帳號 仲話多謝2年幫佢免費養又買寶石

二周年下半part出咩池

所以其實淘寶買帳號都係賭大細 不過淘寶個啲用bot刷帳號既大概都唔得閒偷你acc

大乳房就有

其實最後都係唔知佢仲有無device 入到個ac,佢淨係證明到fb解左

條友笠晒水咁 同埋我相信條友應該都係跟風走返黎撚兩野

換AC仲衰過買初始

呢個真 換乜尻acc 要玩一係刷首抽一係買石號

台ser破曉有無人收留
113lv

一日跑第3一日跑第4

我見d留言講到台灣警察好易捉到人咁

好多game買二手ac都好大風險 佢可以賣完個ac用找回帳號黎拎返個ac, 有d就係放ac之前課勁多金令自己ac賣貴啲, 等你買左ac之後再用退款功能拎返課金啲錢 通常呢d情況官方都懶得理

依隻jk屌打切lulu啦

個側乳

個女人唔係盲架咩

其實我中意個陰沉女多d

終於睇哂第一部啲劇情
要推圖先有得睇第二部
衣家先推到20

本身只係諗住試吓解一試就停唔到 好撚後悔

屌 資料會送中
買7500石算了

垃圾sonet 係要用支那野

唔計Re0合作 同 馬納歷亞 而家應該得番

前：吉塔 龍女 祈璃 矛衣末 紡希 智 茉莉 克蘿依 琪愛兒

中：莫妮卡 深月

後：優妮 小雪 露娜 似似花

冇6星同冇特別版

唔計啲比較新出角色同吉塔 莫妮卡，希望10月份嘅6星 會係 紡希/智/茉莉/深月/小雪

下隻我估坦多

我最希望會係 小雪 或者 深月
明明開服就已經有嘅角色，到而家都未有過特別版真係慘

係咁出新舊御三家

可可蘿 都出咗3個特別版
雖然都知佢地人氣高所以係咁出番佢地，但俾啲機會其他角色都得掛

諗多左
小望中二妮諾都未出聲

但佢地都有過特別版
聖誕望 泳裝中二 江戶妮諾，所以我先至想cy 10月 6星可以出吓啲乜特別版都冇嘅慘角色

我估哈哈劍唔係網上係咁比人笑都冇咁早6星

想請問下3v3幣換宮子定初音先好
利申新手兩隻都無練過

初音吧 公會同競技場都用到
布丁好少用了等6星

好thx

台服幾時先出姆咪專武

就執點出

中

link pls

CLS 霞真係咩都奶

會唔會最後在場既都有份

當然吧

記住4點先清體同拎每日任

清了清了

真步服保150公會-1
有冇巴打一齊玩？

真係保底都抽唔到第2隻隻game比狗玩

保底抽松鼠

最重要係...抽多隻...唔係抽到停手

這是FGO嗎

是PCRD

都280唔係唔抽埋佢下話

fgo比狗玩

啱啱入咗坑

辛苦了 巴打

台定日

台

玩咗兩日就覺得公主有得掃蕩同活動一次開成箱係幾咁好

Fgo刷箱要10抽10抽咁開，打完個活動仲要晒幾日去開箱

開箱算easy啦
清禮物箱同種火先麻煩
想淨係留3/4金火直情想死

咁睇唔開

Cy我baba

活動4點完 記得清boss券

佛心營運 免費拎走除衫黑騎

等陣單抽中泳月

成日睇呢個Po都好似好易抽中咁

個個都免費中夏黑騎

有冇留意中嗰啲人名唔係成日見

下次留意下

點解泳狼對波大過原版咁多

記住我係非洲人

我都係

比我渣大左

你揸雪哥碌棍吧

幫我生完,所以漲左

李智恩成日見

你同佢都係歐洲人

你係咪認錯人
我新年pool之後每隻限都200抽up

即係唔使一井中晒

屈個每隻都至少200抽嘅人歐好咩

邊有屈

下 我井左兩隻阿婆

收到wind 你都是歐撚

你啲wind應該係賓妹畀

1.4%
好難唔中

台服新玩72小時祭典抽，4隻中3隻差克總，點算

就快公主祭，到時等歪/300保底換

我唔中你畀我屌ok?

4gaylo

我將佢性轉做鏡華個樣先屌

搖撚準備

海豹出沒注意

二十抽收工

小倉唯不了

你只要雪哥

仆街 訓過龍唔記得打活動

請問台服兩隻限泳步同泳狼勁唔勁
似唔似泳媽咁必抽?

泳狼戰隊戰勁 不過遲啲會復刻 同時出專武

儲石公主可啦
齊齊儲

180抽先中小松

80抽中哂兩隻

即刻有

40抽全歪

40抽就有彩 好歐

之前70抽0彩點計.....

想問星期4抽公主可
有無免抽頂一頂架??

星期四抽公主可？

120抽1彩好彩中2兩次一等
遲啲冇得人體煉成唔知點算

你係sonet媽媽定cy爸爸既親屬

SORRY
我ON9
21號係星期5

邊個話星期五抽公主可

估者.
唔係又係公主祭啦咩

想抽公主可想到SHORT撚左

星期五遊俠真陽吧

其實泳月泳真步
值唔值而家抽,
如果連一井石都未夠

34N3一場10萬mana
真係好爽

抽咗公主可先返，反正冇幾耐出專抽都未遲

太遲睇到, 我已經抽左53抽

升1LV就冇2千萬

射哂d體落去
當打錢

復刻VH都唔想打了

想問咁多位大佬
有6星酒鬼
係唔係就應該過到真步VH?

抽咗冇所謂，唔好冇石抽公主可就得

佢應該有小魔法卡既
用唔用另一回事

SORRY
講錯,係初音VH

VH手動試就得啦
冇人答到你

150抽145碎 歪埋魔霞優妮

下個月啦

應該抽左fgo先抽泳純

點解人地無料十連出新角我就保底19粒母豬石

我日日跑第3第4

4隻入面你最唔想揀嘅就跑第一

下,乜揀賽跑有D 咁既TRICK架
謝指教

其實我鳩嗡
屌你

未跑已經決定左跑第幾架啦

泳月抽到保底先有

碎片合唔到

唔抽公主可同CGSS?

好缺母豬石,留返嚟升星

有十萬幾石

六星咗日和
一見到人冇放魔法霞即打
好爽

美食休閒公會招人
最緊要長玩出齊刀

日和不嬲唔驚魔霞喎

我啱啱先100lv
唔出ub先一定即死

依啲你問新手先有用
我哋滿哂lv真係鳩打都過唔會知低配過唔過到

Vh借隻6星日和9打就過啦

vh有得借咩

解放先冇啫

係wo 記錯左

抽到可以人體煉成先中

物角一炮過上哂R17先

泳月要5星滿專 咪當省d母豬石 有咩好？

終於過條閪龍
新黑好難用 但睇住愈打愈多又幾爽

我是微課JJ
想問下如果未滿LV N3期間應該食幾多管？

最少6管

3服 連豬戰隊-1

新年優依卡R11係咪6件裝都可以著

今日食咗14

我滿Lv今日食左22
有啲肉痛

14已經好肉痛
但見今日抽泳狼80抽就中先食

咁我又無抽今次個pool,因為本身已經有
但22管真係日日咁唔掂

今日先開新LV定你未開新LV已經用曬

22
沒乜石唔敢食剩係食左3管

45000石保底？

最好預保底啦，公主可人權中嘅人權

新手想問一井石=幾多石

咁都夠既，依家仲有5萬石，仲有支線石同劇情石未掘哂

跟住到公主ue
預定9萬保兩次
但呢家得返45000

4服新手乜都冇

點解呢隻Game好似乜都話係人權咁

N3打裝升R18都覺有d辛苦
唔敢諗無N3之後點捱

CY的陷阱

又唔係咁講既，
泛用性高先係人權
如果打到pvp，戰隊打唔到是但一樣都未去到叫人權
比個網你參考下啦

22

聽揝蜻返6管或者12管算

聽日食返6管或者12管算

想問句....升完酒鬼上6
你地覺得下一隻地下城PT升凱留定真步先好呢?

BOTH

真步啦

真步啦
黑貓6星左之後都唔多用得著

不是還有魔法小卡嗎

真係好人權又冇好多，只係好多有用
戰隊+PVP用嘅角真係多

日版出公主UE個時有無出埋公主可? 一個pool抽哂2隻

有冇邊隻6星勁，未6星前都用得過，我知道酒鬼同莉瑪都OK

公主fes一定有得抽哂，不過要等多一個月之餘公主UE出嗰陣冇3星2倍，你一井好大機會抽唔哂

有 所有FES角都係晒一池 歪十幾隻阿婆俾你都得

咁又真係冇喎

再等多個月先啦一次過抽埋晶

拎晒啲體出黎又滿LV
呢排都唔使就住就住怕撳錯掣係爽既

滿lv大佬

45000石

EZ

其實公主UE係咪可以唔洗抽
見佢好似唔係好勁咁

中上角真係唔抽？
仲要係UE喎
真係冇石就SKIP公可井UE池
不過就一個月冇得用公可

但係再等多個月唔係又出晶咩
10月仲要好多嘢抽

如果晶8月30日出會同ue差二個月
同埋晶又係人權更加要揾次夾埋抽
skip公可主要係佢3星用得
UE明顯要5星先好用

咁不如係咁skip落去到3周年先一次過抽啦

準備賣腎了

3中2機率低好多喎

所以最好咪中一隻補一隻

有冇一井內兩隻都唔中既機率?

實有架,睇下係咪你架姐

50/50 1係中 1係唔中

係既2位 多謝定先

有冇日服公會招新手

幾多LV

搭單問收唔收106

中泳步，歪中左中二病，優妮，秋乃
有冇邊個值得用黎過渡？

個網既評價係咪預定係升到5/6星？

射咗落街
又要課金補返

172

好多裝要刷
見到競技場大佬今日已經163lv

Cum

唔係，只係話你知角色既泛用性同各環境既評價姐
想睇rank同星既，去巴哈大把人post

魔法霞仲卡唔卡好呢

仲有無位？

3v3好似點砌啲人都打得爆咁

有

今日賽跑揀松鼠點知跑最尾
偶像第一

而家進攻太多打手好難防了

冇女團友不了

中咗唔使課了

防到一次叫成功
二次就大成功

抽左海龜未

抽咗你

因為怜同日和呢啲應該未升到6星前都無咩用，所以搵緊隊6星前用到既隊

你玩足2個月差唔多 伶同日和就6星到....
我2個月都已經6星左酒鬼
下個6星到應該就伶 (差vh碎,但唔係補c應該解放搞得掂)
/可媽 (差普碎, 3主之一應該解放易搞掛)
/ue (解放完全搞唔掂,新年凱得r11)

留個位，一日後搵你

你2個月玩得咁快，我就快3個月隻怜仲係4星

可媽D碎我基本無乜打, D體打完活動, UE, 怜, 初音, 莉碳 調查 都無咩淨

其實公連似唔似其他game, 要中幾次同樣既角拎碎突破先得? 定係中哂就可以收工，然後用母豬石升?

我無試過追2隻或以上,因為多數時間我都夠母豬石

好色情

狗面UE

Btw件bikini都係有甲係上面
咁我推佢落水係咪唔洗再浮返上黎

女帝升左rank 18 好似廢左好多咁

物攻物暴都多咗點會廢

用家問題

好mean

兩個月咁快6星？
我玩咗一個月伶同UE先3星
衣家刷N3仲要冇刷碎
定係N3都照刷？

N3就刷裝,今個月尾有H3

講開, 我用左60母豬石各喺珠希, 宮子, 怜, 空花, 亞里莎, 酒鬼, 莉瑪, 日和, UE度。咁就無左540母豬石，希望唔算浪費

依啲有少少嘥,不過都係少少其實冇所謂

呢啲全部都可以刷出嚟

如果你只係用20母豬石換20碎 其實我覺得都抵 省返d體同日數
再換多次就見仁見智

地城嗰啲20都多

6星嗰啲換40粒碎都抵嘅，60母豬又唔係多，40碎係H2都要刷幾日先有，其實係慳返好多時間同體

主要係新角有100碎送
以前母豬就住就住咁用

我諗朱希都要準備用母豬換依家先得3星

之前活動送咗咁多都仲係3星係咪好遲先開始換

50 依家課緊金管緊上去

日和月頭換完先開始換佢

屌，n3啲跌落率閪到呢40張券先刷到30件。升老師上rank15食左我20管

冇得罪人都要比狗咬

啱呀屌
我想等降星之後做全5俠但係比無送碎片嘅re0雙廢卡住d母豬石唔夠用

當年母5黨拎石大勝利

我膠左
5月16 打pvp
應該3個月

拎晒半年體實滿lv

多數都係60石換左40碎

我之前係見有用就換定D咁，依家諗諗下應該慳住用，用黎換限定既碎

我果時心急想快啲升星，蠢左

主要係之前x3 我都有re 同再打
打珠打裝打碎

N3食14管啲裝都唔夠用咁
冇N3咁點玩

我一入坑就母飯糰上3星無後悔過

大師商店點開

163lv

160-163食撚左我千幾支經水
幾時有超特級經水

但果時每隻上5星真係好傷女神石

滿 lv 然後滿埋 經驗 之後 每用 1體力獲得 1大師幣
正常每星期大師幣上限 9千 有時會 1萬3千5

御三家唔係6星先勁?

咁啱見到
果然玩母豬既全部都係死gaylo

我嗰陣母咗嘅話後面泳裝活動就會唔夠石升
所以無後悔過
係依加手頭鬆動d又就快有得降星先想追埋全5星

係愛呀哈利

當年專武都未開嗰陣係5星咗都偏廢差唔多係最弱嘅純坦

好撚gay

我都4星左琪愛兒, 用母豬石

下隻母who?
新可or姆咪？

5星R17切lu

新可5星好用好多

新可啦就算5星r16滿裝都軟綿綿

如果keep住練呢隊有冇機會過到UE解放？
見日服好多人都用公可低等過呢關

泳媽rank14係咪暫時裝住把劍先(左上）

著右下TP減輕

泳媽著曬一套我覺得都ok

我唔會比我隻泳媽著衫

你嗰個係小雪吧

Gay

#600

比個建議樓豬點走出被帽陰影啫

咩人諗咩嘢

似你

係唔係有泳媽、泳真琴就唔駛升原版住?
我諗緊依家活動每日清唔清hard打真琴碎好

可以咁講

洗走d gay post

又可以慳返體，因為我見D技都好似，但唔肯定係唔係強化版定都有唔同

跟時間表下年一月咲戀會6星，你都要打定碎升

你咁答認真?有泳裝就唔使升原版?
有新黑軸用到普媽 你試下擺泳媽代替囉
普媽唔刷住最多都係因為使用率唔高 唔係因為有泳媽而唔使刷 但遲啲6星你都係要刷
單論破防量月月高過泳月 同埋泳月只適用單目標王
雖然月月份工比6星怜搶咗 但都仲係有唔少上場機會

練越多 出刀彈性越大 越早收工
唔洗卡角色 無呢隻無個隻 無腦抄功課is ok

咲戀要刷定先
雖然依加上場率唔高，但日版準備開6星
台版around 4個月後出
睇生放送佢至少有合格嘅aoe同buff，應該廢唔得去邊

練得越少 咩刀都出唔到
3刀auto就算

但都洗唔走陣gay味

我既意思係2簡1 唔係話普版無用
有限資源升泳媽同泳月唔升原版
泳媽同普媽
泳媽優先太多 唔洗多討論啦
普月同泳月
都係泳月出場次數比較多啦

佢意思應該係暫時唔駛升，之後先搞，前期資源唔夠
不過如果係咁，我都會依家照打定hard拎碎

新手練得月月嚟都準備退役了
日版上兩個月幾乎0上場機會，今個月出埋生菜專武應該唔洗諗了

不過我prefer刷定碎以防6星突襲嘅

農場活動最後幾日都有刷下，不過hard未必夠體刷住，每日hard御三家都清好多體

我講解詳細啲費事新手誤會

麻煩哂

有你係度

練月月個成本又唔係大
復刻活動都要開箱架 咪每日刷個3場月月H關
戰隊幣一係升老師 一係升月月架啦

月月H關

依家N3同時Hard又冇加倍最好唔好刷H關除非果隻角你真係好急住升
建議每日刷活動3關月月+打boss 解每日活動任同埋開箱
之後啲體射曬落N關刷裝

活動隻SP王幾多LV先可以OTK

咪話刷定碎

升就無乜謂啦，資源多先再講
台版上個月佢都已經得翻d殘刀同埋殘廢box先有機會上場

又燒落我度

我仲以為H關最好每日刷

平時得2倍嘅話可以刷少少得1關hard又勁嘅角
n3就唔好了

等Hard有加倍或者乜都冇加倍冇野刷先刷H關啦
H關食好多體 你每日都刷 仲邊有體刷其他

我本身都煩緊呢樣野, 上次N3先燒左幾千石買體, 好唔抵

咁撚有米

千幾先岩, 打錯

N3每日14管差唔多啦
不過啲裝都唔夠用

想問弓妹同月月 你地夠碎 會唔會開 定等抽直上5星

妹弓6星先有用，月月又要5星上專，等歪啦

thank you

商店果到
地下城: 酒鬼、空花、真步
競技場: 日和
公主競技場: 宮子
戰隊: 老師
咁換岩唔岩?
同埋睇黎都要唔好打初音碎, 我依排日日打支線初音碎

公主可換初音 唔洗換宮子啦已經時代眼淚

你有冇其他坦？
我覺得公主開始換初音會好啲

冇新可都係宮子3星後初音

宮子

子宮

想問台服4服個LIHKG係咪呢度巴打開
仲有無位

有冇三服公會收人
160lv 上次戰隊戰2.5e
宜家個公會太休閒
練好哂優衣 情姐嗰啲都冇用過
想見下四階段boss個樣

𠵱家台日雙修緊
日服個公主場易刷咁多嘅玩咗半個月66lvl

N3食14管刷得咁少裝
咁之後點玩

300內公會有冇興趣?
不過都係休閒公會
肯出3刀auto就夠
上次要最後一日先入到四階
有興趣留ID

Hi

唔係叫你

有冇手足要上班

要上ue

出牛牛先 想抽但係得3井石抽cgss + 公可

放假

牛牛下個應該到公主可可羅掛

各位騎士們 早安
關於克蘿依提升至RANK17後，裝備圖示顯示錯誤的問題，
技術團隊已於昨日修正完畢。
對於受影響的玩家，預計於08/19起將陸續發放補償。
感謝各位騎士的支持與諒解！
■補償時間
於08/19(三) 09:00後依序進行補償。
■補償對象
於08/17 16:00~19:00期間將克蘿依提升至RANK17且將裝備放上裝備欄之玩家
■補償內容
檀香之杖x1
檀香之杖x1
旅行長袍x1
時尚貝雷帽x1
氣魄手環x1
氣魄手環x1
■領取方法
請由「主頁面」的「禮物盒」進行領取。
※若禮物盒中未收到，請回到遊戲標題後，再次進行確認。
《超異域公主連結☆Reive》營運團隊敬上

撚狗

肛戶妮諾專呢？

克蘿依著完新鮮熱辣
無限寶黎

冇

cgss唔會出了

岩岩巴士出緊黃竹坑

連續三井應該難中過6合彩

呢度好多人中過六合彩

新手可以直接升rank 2 了 Sonet果然係大家嘅老豆

宮子差41碎3星

魔法栞值得升？
4隻物攻物爆buff加落妹弓度好似好好

中過2獎 2井再加200up先中第三隻
不過中完之後就好少過200抽先中

無聖千優妮可以考慮嘅
個閪企位注定無乜用

都有
優妮聖千魔栞妹弓新可有冇得諗

無羽個推薦表真係彈出彈入
明明之前仲見佢教人真步同UE 30專
今次個表就改左做開專就夠

其實一等獎機率係幾多
抽咗咁多次都冇中過

無乜
妹弓做膽嘅隊基本都要有充電
單核本身唔夠力拆苟隊，無充電就連攻撃型嘅隊都會拆你場先

升咗都無乜所謂
卡1專係理論上最保險但實際上同30專無分别
so far開咗專武咁耐未聽過有1專用到但30專用唔到嘅軸

都係嗰句，你唔係aim前3公會嘅無腦抄佢嘅表係無乜問題
你aim前3仲無腦抄表就你嘅問題

even美食20都大把人霞r16 or 滿專/ 似似花呀聖千乜乜物物唔啱rank

我係諗住用嚟打後面有ue真步酒鬼老師嘅隊
計過如果轟到招ub落去可以打到30幾萬傷未計防

你無充電點快過人地有酒鬼充嘅真步UE
佢兩個開咗先就加防開盾無限loop架啦喎

呢d隊正路一係用日和正面屌穿，一係用魔霞老師之類嘅法隊控住唔比佢loop

妹弓隊唔岩打UE因為一唔好彩爆得少第一炮射唔死UE就gg
撞正d r16鋼鐵UE就直接食屎

出得教學俾人做指標參考都仲成日陰啲陰啲咁改黎改去
仲要唔係初犯,係慣犯
咁都有得護航

頭40名都係一式一樣嘅龜隊冇得用初音打
日和都屌唔穿呢啲龜隊

最少有幾隻強弓先可以上場

我110/90

好似1%/2.5%

咁高但係一次都冇中過

唔明點解會覺得佢唔會錯同個卡rank standard永遠一樣

唔通以前聖千軸r12都用得但係上個月突然有r11限定嘅1800軸，所以d表改翻做r11嘅話又要拖去打靶？

佢既意思應該係唔洗當無羽個D係聖經
想升就升

唔係講話唔會錯或者唔俾改
而係其他人會講埋話「擔心可先卡」或者之前叫人升過，但今期推薦有出入起碼都會講句「升了的話可繼續卡」之類
佢就唔係，直情係一筆抹左佢當自己無講過

你到底明唔明個問題係邊度

從來個表都係拎黎做參考 根本冇絕對嘅rank
自己衡量跟定唔跟啦

擺明Fake
0.35易中過0.5咁多

人地個個月免費寫一大篇攻略無得要求咁多啦。。。。

唔係話好想幫佢護航，我都有fd好唔妥佢
但可唔可以唔好淨睇圖唔睇人地另外打d字

露娜嗰次影響大嘅咪有出翻嚟講
呢次30專變1專完全係雞毛蒜皮嘅事真係有必要特别再提咩

果單大件事俾人屌到開花先拎返出黎講
而家講緊既係佢果種成日陰啲陰啲改,搏人發現唔到既態度
唔係講緊30專變1專有冇影響呢個問題,成日spin去呢度做乜鳩

最basic嘅問題係
佢自己無償整嘅推薦表就算個個月唔同又有咩問題

人地奉旨要開曬天眼睇通睇透，所以上個月嘅推薦唔係最好嘅就老奉要同你道歉奶埋屎眼？

人地個表話比人聽佢覺得今個月最好卡咩rank咩裝咋嘛

揾唔到
是咪打錯

前50跟會長要求升
150 auto三刀都得 差嗰少少rank wfc
唔知佢屌嚟做乜

屌 sor, 464 先岩

都仲係點極都唔撚明
一路講緊既都係佢嘗試隱瞞改動呢一樣野,你就不停搵理由幫佢開脫
開頭就話30專同1專冇分別,之後又話咩人地係無償貢獻

改咪改,又無人唔俾佢改,改完唔講咁說明果欄擺係度做乜鳩?

準備抽牛牛了

人地美食150同禾地真步150點同

點解要特登講
升咗個d可以降番落去定點

邀左

魔法霞如果卡R14係唔係著滿?定好似其他法師角咁R14-4?

其他法師R14唔係著滿咩

法師角其實着滿14無乜問題，除咗原版霞要盡量軟最好着少d
當然保險起見唔升係無問題

至於魔法霞，純pvp角唔建議卡超過1個rank
pvp角絕大多數情況下嘅少少tp上升同輕減影響比唔上一個滿裝rank嘅防禦同攻爆

我會話魔法霞直接上17-3都ok

我都係睇版頭E夢個list 見佢寫似似花果啲R14-4

頭版E夢個list明明寫似似花R14-6
btw個list其實唔update

Pvp個個都公主 莉馬 酒鬼 真步 ue點打，硬到癲

oh岩岩睇返見到了入坑唔係好長時間 我多數都淨係睇頭版同埋佢地久唔久更新果d片

我地美食5x名都係大把人錯rank同星

支拿狗又係到搵野嘈

其實卡rank好少會卡埋裝 同埋會卡嘅裝都係防裝(太高防/太高迴避)

無聊講個例外
上個月4王條妹弓軸就係要幫克卡攻撃裝等佢低攻過妹弓

你永遠估唔到隻game可以點痴線法

但我地真步8x個分連美食150都入唔到

有冇差咁多

R16 UE 有成五百幾防 比妹弓射得死先講
UE一開UB物攻隊可以走定場都得

咩隊我得閒試下

都係覺得UE R12好
好多時都冇唔切UB

根本搵位入人啦，爛b仔唔識玩開全自動有少少腦就要跟足攻略先得

製表人有冇承諾過改完要同說明：冇
佢有冇講過份表等同天書，唔跟就錯：冇
有冇收donate/要畀錢買份嘢：冇

份表推薦升乜就升乜，個爛b仔有冇用過個腦去諗
條路人地話嗰邊好似快啲羅馬就跟足，行慢左少少就呼天喊地

唔妥份嘢咪唔好跟，唔識用下個腦咩

爛b狗就是弱智

有 之前睇到條片見到美食個分

美食150名都115
我地8x得110

好似出4階之前都冇差咁遠?

好似差唔多 你地前150個分都好貼近

半年前唔計top1大概差1個tier

美食20 = 真步3
美食50 = 真步20
美食150 = 真步50咁

重新開機

羊駝 飯糰 酒鬼 魔霞 真步 ue

笑死 玩咁耐仲有人嘈rank
本來如果你係公會向就一定係跟自己公會內部rank
信出面個下已經係蠢

對面6隻你緊係唔夠打

ue/真步

好易打喎 純龜隊冇攻擊力，反而搭隻老師多咗變數

兩隊你用經典日和隊唔係太黑仔都打得穿架喎

我冇新日 經典日和啫係點

咁有冇建議

日和隊夾聖千就得

無就組唔到了不過呢兩隊太經典好多花式解

咁啱代管隻ac仲用緊呢隊 你望望有無組到嘅

試下下面嗰兩隊先 都有可能係等差唔夠傷

加我fd子 我好友對戰擺俾你打咪得

好id

#1 fd list咪有

又要信人個表又要屌柒人

added

棄game未

就黎 已經幾日唔記得解日任= =

得咗
唔該你

大佬

你台主失格= =

我準備去做gbf台主

有冇人最近開技lag lag地

有
開公主佩可間唔中仲會彈game

-6贏過一次 等差唔係成日暈到

我打咗你20次贏2次

禾新手 lv都未滿

自從大更新後就好lag

仲以為係部ipad pro侲侲地

ipad 2017 ios10 仲係好順

新日打競技場係咪起碼五星
三四星會唔會即融
而家用緊日和隊 但新日換咗做公佩
下下幫對面日和差電

打日和用羊日和隊最易打

用初音無腦打

3充初音屈到哭

收到風樓豬十天極

幾日冇入來隻驚汁未

你咪2.5週年公佈完仲入黎話希望2.5週年有合作既人
你坐完出黎未

我將啲角色升咗R17先睇到無羽個表話右中果件防裝唔好著

真步卡R幾好

好似12就得
唔夠再升
不過好似好多人都升左

R11 TP上升最高 R12 TP減輕最高
即係R11會較快開出第一次UB R12 UB迴轉較快
有低卡低 卡R11會好啲

大佬教我打牛

破曉300會-1

教埋我

1T牛

我要12鍵

勁到

新手岩岩睇完動畫入坑想問下其實應該升星先定係開專武先 岩岩玩女神石冇咁多同埋瑪娜邊到農好 成日唔夠用咁

隻隻唔同 可以睇個rank表有大概講
瑪娜一日未滿等一日都冇可能夠用

坦就隻隻唔同,例如宮子/空花3星開專已經好夠用,佩可就要6星先有用等等
而大部分物理輸出角色升到4星開專再升5星係比較好,因為企位多數較前所以3星好易死
輔助角就本身好多都要卡3星同埋企位多數較後所以3星可以開專先
法師就睇邊隻,好多純輸出法師依家都冇咩上場機會, 可以唔升住,不過一般唔死嘅3/4星開專可以用住先
開唔開專先其實就最主要睇下佢專武前後分別有幾多,因為有唔少角色唔開專就倉管,開完專可以上一線

新手一問，之前Keep住亂玩；
到而家卡住係8-14到，想問應該點做？

應該點組隊，同埋點突破樽頸位好

re

唔好玩我啦巴打，真心唔識想請教

認真喎你冇似似花姆咪咁玩落去都幾辛苦
你除咗個老女之外仲有邊隻推得郁
仲有露娜塔戰隊戰pvp你個角色池都打唔到

睇你練度都唔高應該啱啱開始玩
不如等公主可重刷仲好

re啦,無似似花點玩落去

原來我堆角色係咁渣
唔該巴打你先，我等有勁角出時再重刷

佢認真的

借日和60幾lv打到上20

我應該硬升似似花上5星先定考慮升矛依未/克莉絲提娜上四星先？而家推圖公主佩可好似唔夠坦 定布丁升一升入隊坦住先ue做群體奶但前排奶唔起，應該用住第2隻奶先？
而家主角54lv, normal活動3倍係咪應該刷裝先？定應該照推圖先(推到12-14）？
好多問題唔好意思

見到啲活動22號結算即刻升咗姆咪上5星拎2000石

推圖嘅話似似花升左上去先 最後3隻都要升哂 矛衣未可以等專武出先
布丁升到3星都應該夠坦前期 或者借住fd先
Ue要升到6星先勁 升酒鬼好快用得著
有圖推圖 唔夠打再刷裝

N3就一定係刷裝優先,基本上冇咩特別嘅話係半年先一次,好罕有,但係你推圖其實都係食緊個N3就睇你個人取捨
至於坦嘅話推圖其實空花係好過布丁,因為空花有挑釁,如果你冇充電嘅有時前面冇挑釁第一關未開到UB啲法師/補師已經比人打死咗
我個人就覺得克總推圖唔係好有用,同埋佢都係開專先勁,慢慢升都未遲,建議升咗矛咪上4星先再推似似花上5星

你講嗰3隻都係必母5嘅level嚟，你鐘意啦
個人會排: 似似花>姆咪>克

想公主飯夠坦就母5，因為佢其實唔係主坦料嚟
推圖嘅話你可以考慮租隻滿lv日和等佢一個單挑好似夠推到20章 唔係好肯定

建議盡量推圖先，推唔郁先開始刷裝
隻game整體上都係刷新圖有效率過舊圖

因為玩緊小小甜心服 好難搵到高lv好友搞到推圖好多時要用自己隊 自己又有d強迫症想每關都三星先開始繼續推
多謝兩位巴打解答

新手入左2星期坑lm
想問下有冇戰隊可以carry細佬我
利申：美食ser

女神石有限 ，克總係咪升專先再升星

建議5星滿專

機槍妹出未 想快d抽

我都係
支援見到高lv都係得6x

我82lv
今日見到支援有6星了

點解我空花4星30專都仲係咁脆

新手玩美食ser咁勇

請問依家N3活動, 咁調查駛唔駛放低一排?

求carry
有無fd code

點解咁講因為太多老手

521350778
我都係新手

好似每個月會少好多石
不過有得借160大佬推圖

送個淨係抽野既細號有無人要
57lv 3600母豬石 0石
新可 新日 新ue 似似花 克總 新黑 泳黑 泳媽
霞 萬聖鏡華 仲有其他3星etc 我覺得算係幾勁既起手號

真心勁 我可以要嗎?

咁你本身D寶珠多唔多先
我全刷N3

我tg: @Gorckc

唔好浪費唔玩比返我就得

留tg

@Gorckc

btw係台定日服?

台 美食

請加，其實我最想都係睇多D唔同角色既劇情
始終上youtube睇唔係咁方便，你隨時同我講返

申請左

Rank幾

13

加ed
你個戰隊

見到個名好正 即入
個副團長名仲正

支那人冇一個係無辜㗎

升安見到TP上升忍唔住射哂落專武
一野用左我4千萬MANA 5百支水
5星真係遙遙無期

推圖定PVP?
PVP已經唔掂好耐

另外我岩岩add左第一頁既巴打，求aceept
同埋有冇巴打可以add個fd囝,美食ser
game name:ddc
id: 676 566 877

Added

照計推圖R13已經夠玩，PVP嘅R17都好脆

想問 新黑 你地 係卡r15 定r16

推圖
PVP反而頂到啲法師

R14，有需要再上

幾多lv？

有冇落美里?
最少都要夾酒鬼

本來改名嗰陣都想係個名前面加芝麻仁3個字
但係改唔到咁長個名

82

應該係level問題，推圖要落多隻補

落兩隻補先唔死
究竟點樣70幾Lv全通

5星滿專一定頂到

地城幣唔夠用

講下姐，滿專好燒mana新手唔啱咁玩

你係都酒鬼6星先啦

VH18-1已經打唔贏
隻姆咪好快死

四星夠用住先啦

升專，回復量加好多

我𠵱家推主線靠班大佬

可能佢地場場借角
30好友=60場

推圖用公主飯團坦算
有根性唔會死

我都想有咁多大佬比我借

淨係靠借要低lv 3星過曬都好難
借勁坦有d卒好針對打後排
借補隻坦又未必頂得住

好友search有得搵高LV加
你狂加每5個有1個接受都好多大佬啦

過到就得啦
3星等你高lv後補啦

想問下你推圖除左日和仲會用咩多
第二隻唔知掛咩好

華哥

睇唔到重點

怜
暫時18章怜 solo 過到

4gaylo 睇雪哥啦

唔睇了要同ue覺覺豬了

有冇4服大佬carry下我

笑撚死 我都認得佢

岩岩玩左兩日，想請問呢個首抽係咪已經可以留石等下隻人權？
另外推圖個陣中間個隻成日死有冇話換邊隻會推得順啲？定只係唔夠lv？
另外借角好似好貴咁成日借係咪會以後冇mana升技架？

一般啦。。自己刷初始號係難搞啲，咩都無
你小心日後追限定角要課好多
睇下你想唔想長玩啦，如果唔係買ac又真係抵啲既

因為有啲仆街怪專打你中後排
地下城換空花快快趣上3星開專，就可以嘲諷吸傷保後排
不過你升完都好耐之後既事了
寧願你借大佬163lv角色單拖硬爆推圖仲好
mana就一定缺既，但前期場場借快快趣推左圖先

咩ser？留個id大家加fd借角比你

有無三服新手想借角推圖
675512213
長放空花，日和

btw究竟擺空花定新日好啲？

可能係我隊嘢屎啦，打卒仔關自己都三星到，打王關就要借角先勉強過到，而家90lv已經卡咗係圖28隻王到，借埋日和都打到夠鐘，70lv唔知啲人點過

唔經唔覺捱捱下捱返上100k石

任上㗎喎

新手留名

ex1地下城都打唔贏

禾無課

EX1升升下lv就夠打
EX2落2-3隻補磨就得

而家個box有依d,想問下遲下出公可，新可同泳凱係咪要痾煙抽仲有邊d角一定要抽到

暫時之後嘅都係得公可一定要抽，泳黑就最好抽埋
新可就隨你喜歡，未到一定要有不過有用

add 左巴打後推圖好順暢

咪理啦，之後出到r20個表咪又係打飛機用

4服開左冇耐都有大佬

thx

++++++

多謝回覆
玩手機game唔係咁鍾意買初始AC所以努力刷左輪，玩住先真係搞唔掂再諗

啫係話我地下城優先換空花兼上3星？定係優花梨上星會冇咁易死？

借角唔係限自己個lv嘅咩原來有可能單放借角清場？咁樣攞到3星過關？

我係甜心ser id 327826509

加左好友既話好友角level無限制
我都係甜心新手 Id: 161229188

150抽 都唔中一隻泳
又要留石可媽 斬纜當抽母豬石

之前唔係叫你抽咗公主可先咩

我 手痕 唉

2個都ADD左

一陣隻牛唔知抽唔抽好得PVP有D用但終於有野抽

復刻池就係咁,同埋依2隻都唔急住用又好快再復刻真係唔洗咁快抽

抽撚爆佢

松鼠同牛得大佬先抽

我都叫中 2次彩....
吉塔同 學院克羅
屌....佢俾隻弓妹普霞初音我都好呀
未開

想問有無EX2 補師推介
UE 5星 里美3星 千歌3星 酒鬼6星 新可4星(但死尻左)
係到尻試 酒鬼UE 里美 44花 新黑
都係過唔到最後20 秒

松鼠就話廢啫，牛pvp好用喎

6星可蘿 新年UE

有嘅最好就新年UE+美里+泳老師，最好落群補，借到盡量借

廢又有咩所謂

唔係石頭多真係唔會掉落去抽常駐又唔係人權，雖然話PVP好用但係其實係可有可無

推圖既話無限借角lv
不過如果你甜心ser又難搞啲新ser無咩大佬
睇來真係要靠你自己不斷試

因為你無其他嘲諷坦，咁升空花先
優花梨就算上左星，隻怪keep住打佢都一樣死
同埋佢要開專先上到場，依家你拎佢走都無所謂

可以試下加隻團補（e.g月ue）
又或者租空花、新日個啲
睇下會唔會好啲

依家可以繼續抽既。。
但捱到既都可以等下，捱到去9月1開公主可可羅pool
到時有隻公可做超強support
順便補埋其他角就好好多

新手池4隻都有
大佬

抽埋佢啦
可媽留返公主UE出嗰陣一次過抽咪得

幾時出公可，好想要

甜心ser pvp好易掘石 我all in晒前期所有石落新手池
而家要儲返夠4萬5石等公主可可蘿 以防要保底

衣家仲有6萬石但係10月好似好多嘢要抽咁唔知夠唔夠

呢隻game無45000唔敢抽卡

多謝回覆&建議
UE係咪講優衣？我用過幾場發現根本未放到技就開始死人之後就冇用
反而優花梨開魔盾仲有得擋下
睇黎都係租人頂個3號位算

如果9月1就有新pool咁就老味繼續捱啦，最多到時轉生

公可係唔係會有免費10抽架

點頂...

二周年下半part都冇
應該冇啦

最快要等到2.5週年先有免費10連

請問露娜塔個Ex係打完就冇定每次開塔會重置？懶得打如果得一次就唔打住

打一次就得，唔會重置的

獎勵只有一次
暫時得探索迴廊會重置

Thanks巴打

係優衣既，的確佢rk7前啲回復量都唔係好掂
所以其實都係曬氣
不過我見你無咩角上場先咁講
你用咩都好，過到關就得啦唔洗3星

租3號位都得既
或者有嘲諷技既空花/新可（上個reply打錯新日）
再唔係借高lv少少既打手硬爆

禁錯左auto強化比泳咲著左件甲而家應該唔好再郁佢定再著

唔強化就得啦

我6件全部裝晒都無問題啦

我都係6件全著

泳咲由一開始就R11到依家既我

5星嘅要睇路
專武咗唔好高攻過酒鬼
唔係pvp用某d隊會比初音暈斷充電

泳媽要keep r11

估你唔到

斷佢充電唔係用魔霞就KO 啦咩?
BTW 我過到EX2 啦 唉......
用UE 6星可(借) 6星酒鬼 新可 克總
搵到個BEAT去補 打左一次補返足血
終於過
唔該樓上D 巴打先

競技場揀左人之後個編成時間可以hold幾耐?

好似都係1分鐘到

松鼠好重要

你呢句
從何得知?

常駐等歪是無課仔常識吧

3分鐘,即係你最早可以52分㩒定人,55分入去打,2:59:59秒出返嚟

松鼠佢老婆

佢唔知唔好怪佢

sorry 大佬
而家知

Add 咗
me 初音icon

競技場搶第二位仲化算過第一位,個個都搶第一位一星期可能先搶到一次,搶唔到仲大機會一嘢比人打返去十幾二十位,第二位冇咩人爭一星期起碼都搶到三至四次

係咪得限定池先有得抽碎片？

複刻

你講一番賞?復刻就有,唔一定限定,好似日版啱先完既學園碧同華哥既復刻池都有一番賞

原來轉咗池有人抽未

咁快收工消唔到石

寶2

抽多幾隻,有碎片送

新玩具

個個都抽 又話常駐等歪嘅

上面得2個抽都叫個個咩

9月1係咪要出公可了

CGSS唔爆閘就係

CGSS冇咗啦

有人估公可>CGSS>UE
撚SKIP公可抽UE池既人

等歪乜鳩 想要就抽

唔洗出刀了

會skip媽媽嘅弱智比人撚都正常

打算skip

想打少個月公會戰咪skip 囉

真

分享下喜悅